有冇連登仔入場睇左捉妖記同西遊記？

兩套賣幾多廣告都完全唔想睇